有架車夜晚可以做咩part time ?

Honda Freed
除左uber仲有咩可以揀？
夜晚好多時間唔知搵咩做好又想揸下車

送外賣

租架車出去比人車震

電單車先有得諗

G

做我司機 $37.5/hr

人地一次送少少
你一次送多多
你著數啲啦
同埋最近好似有個deliver food(?)
我唔太記得名，不過好似可以送唔同食肆嘅嘢
用你架車送可能會賺多啲
不過要睇返自己啲油費嗰類

研究下先

麥麥送

見過有人揸私家車做麥麥送

咩車先電單車，私家車定貨車呀

#1人比人比死人• 55 分鐘前
Honda Freed
除左uber仲有咩可以揀？
夜晚好多時間唔知搵咩做好又想揸下車

你想要眼科定精神科醫生?

屌冇留意到

除咗uber 冇